有無人後悔以前打機會買好撚多點數？

屌買裝買衫俾隻虛擬人物仲好過對自己

冇後悔,可能我買得小

濕碎錢嚟啫
大個賺果啲先係大錢

無

因為嗰刻開心咗

買咗 唔開心 先係後悔

開心課金仔

你買既係青春開心既回憶
人大左又點去搵返果種回憶
可能你無課過既今日就會後悔點解多人玩online game果時無課金去體驗果種好撚爽既感覺

個下爽左好撚夠

有點數既遊戲好玩過免費遊戲

我後悔唔捨得買點數

好爽就諗起嗰陣每次買完嗰陣個心會卟卟跳 心肝仔想跳出嚟咁款

但抽到辣殺無好嘢就燥到仆街 心情過山車咁

課咗好撚多跑online

而家諗返我細個到底jm9

不過果時同friend齊齊打機係正嘅

以前課金game每月課幾舊已經好爽，又有快樂回憶

依家嗰啲課幾皮先有啲水花無盡痛苦

屌仆街，我都係跑online

+1就住就住唔知為乜

小學雞個時係咁買跑ONLINE

後期啲S+裝

搞到比人屈機
冇左個種樂趣
依家睇返根本唔貴

而家諗返起都好佩服自己嘥咁多時間去搞一啲比少少錢就搞掂嘅嘢
不過當年又真係大把時間嘥嘅

最戇鳩以前用點數死抽爛抽嘅裝，佢而家會免費送俾玩家

應該唔夠我戇鳩
佢一出果陣咩裝都無
用點數換TR買普通衫送比條女
300點（$98）印象中得10萬內TR

無
真係課得好開心 勁興奮
果時仲未有課呢個字
依家要洗唔知幾多錢先有番果重感覺

我後期玩
100萬tr換150點

後期有掛通場
寵物同裝又加經驗值 TR

初初出果陣咩都無
跑一場第一先得1XX TR